唔理過咗幾耐都好 只要一聽到有狗中支那肺炎就會好開心

幾乎所有新聞都唔係啲咩好事
會聽到人好難過好壓抑或者好撚嬲
但只要一報道話有狗中撚咗
就會開心到跳起身歡呼

老na認同

真係好撚爽

karma

一聽到到狗中支那肺炎就開心 X
一聽到狗仆街就開心 O

你啱
梳ly表達得唔好

55